填空題：有勇氣自殺,冇勇氣_____。

有勇氣自殺,冇勇氣解決問題。

表白

填你老母空

有勇氣自殺，無勇氣含撚。

冇勇氣retake

跳樓

係咪已經唔講填充題？ 定蝗語？

生存？

有勇氣自殺,無勇氣填空

打丁

殺人

空你老母？唔識字？

再走昔日熟悉的街道

有勇氣自殺,冇勇氣生存

有勇氣自殺,冇勇氣自殺